有冇人好憎背書

我憎揭書多啲，我天生過目不忘 🥴

102

計數煩過背書

我鍾意面書

背書會考得番
付出:收獲比例起碼有保正
計數唔識就係咁先

上個sem考acct一樣野都冇刻意背過